大家係點學煮野食?

最近轉左新工有番多少少時間
想自學煮野食
大家有冇咩途徑自學

屋企人識煮嘅就得閒入廚房幫手

無嘅就上網睇教學

但最緊要係，唔好得個諗字講字(覺得你係)

想煮就去煮，即刻行動，怕錯怕煮得唔好，就不如唔好學

最緊要落手煮
失敗幾次就識

落手落腳自己入廚房

煮嘢食第一就一定係有嘢比你整
去街市學咗唔比d街市婆/佬滾九你先

Ok 今晚開始入廚房

我當年都係慢慢幫下手切嘢先，再煮下簡單嘢，再叫老母教。

之後上網搵下食譜，整啲外國嘢，keep住個興趣先(我係鐘意煮唔同菜式嘅人嚟)

同埋出街食到好西時可以留意多啲，返屋企還原到會好開心

利申：屋企廚房仔

因為玩健身，加上係外國讀書，所以成日自己煮嘢食，煮到啲女仔都成日話邊個做我女朋友/老婆一定會好幸福，但係仍然係毒撚一件

而家容易好多，想學乜上網都search到！

以前有幫下老母切下菜 煮下飯
過時過節會包糭整蘿蔔糕
同自己得閒會整下蛋糕甜品

而家自己1個人住 仲會帶飯
所以個個星期都會起碼煮2-3次
每次起碼3餸
有時fb碌到d recipe見幾得意又會試下煮
學到新菜式自己又鐘意食既話可以loop好耐

老母教，好在老母識煮野食